尋晚跑輸契媽既入一入黎（arkk +8%)

想上契不想努力了 個倉得7%唔夠

個個都跑贏契媽

🥺